屌你老母咁多人帶BB搭飛機

喊足全程 做人老豆老母都唔撚理

Sorly囉，我都唔想

應該要整嬰兒客機，睇下啲父母坐唔坐

好想有成人航空

帶埋去拓柒咩屌
香港人真係有病m底

吹咩 你又帶囉

真係煩撚到仆街 喊足成程
長途機真係多撚謝曬佢地 嘈到成機都聽到
想訓下都訓唔到
咁細個 帶埋去 有撚回憶咩

佢哋大個咗之後都唔會記得

嘈撚到仆街

應該要寄艙

一直都覺得 BB仔 24個月以下要收貴D
成人票價+60% 先得

我地又無得分

都好既
要班仆街俾貴d都好
無咩事都帶bb去旅行
累街坊d冚家拎

BB直情要加價150%啦
唔撚洗搵人睇住佢啊

Baby class

最on9 係凌晨機都帶bb
全機人唔撚洗訓

應該要寄倉

額外提供成人服務

寄艙+1

商務都有BB

我都極憎細路
想大把大把打佢

睇法一樣，煩到離曬譜

試過坐班9個鐘既機前面坐左4件 全程瘋狂四重奏 我真係屌你老母

老豆老母嘅回憶呀

呢句真係好撚屈機

隔音baby class 係行李隔離

梗係有

BB 應該要收雙倍票價，一係就寄牲口倉

Bb唔搭得飛機？
祝你冇仔生

問得呢個問題，一定未答過

你唔即場屌柒佢 你上黎開post有柒用咩

未搭過又點

first class都有啦，根本唔關細路年紀事，係關大人有冇責任事。搭埋啲LCC （e.g. 去日本）當然多劣質人種

Lcc最撚多父母帶個bb去
就算一般Cathy econ都一堆
屌你除左bb5歲以下不能自控個班都應該去寄倉

他只是個孩子啊

有腦既都唔會講得出呢d說話

父母去玩冇人湊b 者
趕9佢落機囉
兒登

D人襯仲係BB唔駛錢就帶去旅行
我覺得應該收返至少3倍錢就真

Agree

祝你所有後代去旅行客死異鄉囉咁

食屎啦你!
bb唔同大人
佢地唔識谷耳減壓，又講唔出，淨係識得喊
bb全程受苦之余，仲要全機人倍佢受苦
就係因為有你呢D自L私仆街父母!
大D先去旅行會死? 咁細個根本乜都唔知
所謂嘅經歷同你帶佢去樓下公園玩，對bb黎講完全冇分別
嚴重既耳膜穿L埋你做父母係咪會好L開心呀請問?

彼此彼此

祝你所有後代都做雞做鴨囉咁

又係呢d濕鳩理論
出生7日後已經搭得飛機啦醫生認證
出街食飯又話做咩唔留係屋企食
推bb車出街又話阻住晒
同埋你點知佢地係去旅行？大把mix bb放假要返鄉下歐美台都有
到底邊個自私自己諗啦
一句講晒你有冇細路呀？扮晒識野咁
開得呢d post都係自私小學雞
睇你個樣都係小學雞

冇話唔俾嘅，你攪得掂個b唔喊咪得囉
攪唔掂又要搭咪自L私囉!
我唔使知係咪去旅行架，帶b去果個自己知就夠啦

樓主話明 "做人老豆老母都唔撚理"
係直頭唔理呀! D行為成個大陸L咁!
仲衝出黎咒人冇仔生
睇你都係攪唔掂又要帶去旅行果D柒頭!

我係你老豆呀 臭雞臭鴨

嘈撚住晒仲大條道理
唔夠你拗啦
大陸西又win

搞清楚係唔撚理定理左都冇用先啦
你分care樓主有冇仔生？你係樓主？定佢條女？
睇你都係d自私撚自以為世界圍住你轉既小學雞柒頭

明既 睇返你d post都知你有既濕鳩
老婆做雞

理左都無用就算
非常好
睇你都係d自私撚自以為世界圍住你轉既小學雞柒頭

唔夠人講就9唔搭柒?
攪唔掂又要帶去旅行果D係柒頭!
係呀話緊你呀柒頭!

講野冇point都算
仲要賴撚到copy and paste
垃圾柒頭小學雞
做晒功課未呀？

我幾時話過我搞唔掂？
垃圾小學雞睇唔明中文話人9唔搭柒
邊個柒d 柒頭皮

佢同D大陸L一9樣
攪到人仲大條道理，千錯萬錯都唔係佢錯!
正一大陸L

原來膀胱有事 唔怪得驚生唔到仔
祝樓主生唔到又關你事

話人小學雞好威
你個大陸西

我會想打鳩佢老豆老母多D

食屎啦你
樓主話L咗係唔理呀
你條柒頭學乜人講攪清楚呀?
你未攪清楚就咪吠啦
我睇唔過眼你呢D自私大陸L大聲夾惡咒9人呀屌你老味!

講到冇野以講屈人大陸L
冇point小學雞
一開始以為你有少少point講耳壓
俾人一句收左皮就即刻9唔搭柒
柒頭小學雞

帶過兩次 兩歲下
飛前 盡量陪佢跑 唔比佢訓咁多
一上機 食枝奶就訓足成程

你又有咩point呀大陸西

唔夠人講就9唔搭柒講第2樣，幾L小學雞
大陸L自私閪仲學人生仔，食屎啦你!

如果你理得掂咪好囉 負責任囉 西利囉
但我程機啲人搞唔掂 不停喊 咁你點解釋？

我搭飛機都比氣壓變化搞到耳仔痛到想喊，何況bb唔識忍痛 啲父母唔知咩心態 等多幾年仔女大左先去唔得架 架

話你D行為成個大陸L咁呀柒頭
睇唔L明跟埋你個仔返幼稚園啦!

我都睇唔過眼你呢d濕鳩搭嗲垃圾鳩
屌你老母臭西冇point屈鳩人大陸L
分分鐘你先係大陸狗
係度週圍吠
你咁睇唔過眼d父母就 捐返入你老母個臭西度喇

如果佢係完全唔理唔搞就抵屌喇
如果佢點搞都搞唔掂可能佢自己仲尷尬
成機人望住佢
我唔會叫你體諒吓人 一陣又有隻狗咬鳩人大陸西

你有咩point呀 睇過 ?
你嘈鳩住人自己唔撚捐番入個西 ?
又要人包容呀大陸狗

我d咩行為似呀
我覺得你仲似
搭咀講野冇point又要屈人大陸西
分分鐘自己先係大陸西

無問題，佢喊住訓都慣

呢d咪point
唔似某d大陸狗係咁咬人又冇point

根本帶bb唔係問題，問題係老豆老母由佢嘈好似細路大撚晒咁

捐乜L野呀? 我睇唔過眼就屌9你! 使L捐呀?
咁L鍾意大陸果套你就死L返大陸，做你嘅大陸自私閪!
話L明父母唔理你當睇唔到? 咒9人? 叫人攪清楚?
屌你老味!

係得樓主就唔會開呢個post啦
大陸都有好人呀嘛
大陸狗特別多point

呢D行為咪大陸L囉
條L樣好撐架!

喊一兩下父母肯制止的話我覺得大部分人都唔會不滿，但係屌你老母之前坐國泰喺英國返香港左右各一個，一開口喊就喊到斷氣先停，最後睇撚左4套戲

True
連登班無仔生小學雞
話咩無記憶，佢都唔記得自己細個會喊啦
個個父母都襯個b仲係收10%帶多兩轉架啦
話要收貴啲嘅都on9
最撚on9 係嗰啲又要特登坐baby seat隔離，到人地真係放咗個baby係隔離，又話人嘈，個baby 擋住佢部電視又要同空姐投訴

咁細個都帶去旅行，真心on9
佢辛苦父母又辛苦，都唔知為乜

屌你老母 唔撚識教咪撚生

祝你生個過度活躍+弱智仔出嚟

一句到尾 你個撚屌仔係咪嘈到人先
唔好9up咁多啦
要人包容定點呀 ?

屌得人就預左俾人屌
屌你老母臭西
睇你個撚樣都冇
唔洗咒喇你
大陸狗屈人大陸西

Hi 回憶唔係製造俾BB嘅
係俾父母架姐

醫生講既係生理
但搭飛機bb遇到係更多心理上得不適應
父母都知太多嘈雜聲音會令bb不安
係bb房試下嘈，比人鬧死
仲有飛機升降遇氣流等等
仲有bb長時間抱，都要父母搖下
坐飛機太多太多因素令bb不安不適
醫生只係比你知坐飛機唔死得

黎黎去去就係搭抽水
典型大陸狗上返你個百度天涯喇

祝你生個唐士小兒麻痺
女既弱智去做雞

我係幫緊你呢d撚屌仔發聲呀
仲唔快d講多謝
定係你老母做雞太忙冇教你呀？

唔企bb煩 上次搭短途機 有個4-5歲小朋友不停係咪叫媽咪媽咪 佢老母明明就係坐佢側邊 之後係咁擰轉煩後面幾個男人 過左個幾鐘個男人頂唔順細細聲講左句屌你老母 佢老母即刻擰轉道歉

冇仔生又點小兒麻痺同做雞呀 弱智入返青山啦

noise cancellating headphone is your friend

你係樓主？我有祝你冇仔生咩弱智鳩？
原來文盲
你有得生都生個啞既咁咪唔會嘈囉

所以咪老豆老母問題囉，冇人會怪個細佬㗎

弱智屈人文盲第一次見

用哥羅芳啦屌

有部分家長真係好撚仆街
上次附近有個bb係到喊左好撚耐
我地好多人即時黑撚哂塊面
個兩條仆街重要冇咩唔好意思咁
個樣重要好似話我地其他人好意思黑佢地面
我地老撚鳳聽你個B喊咩
呢d仆街家長第時教出黎個仔一定好無家教

弱智屈人弱智真係見慣不怪

你同班兒登毒撚講下一代？

佢哋女都冇要打一世飛機吖

講真細路喊起上嚟有時父母都未必攪得掂，屌佢喊得仲勁

除非你哋覺得有仔女就唔可以再去旅行啦

根據某大陸西講呢d行為一定係大陸狗

所以咪話咗條友係弱智 係連登同人講生仔生女？

唔係講笑 班自私毒撚真係咁覺得嫁
都唔知佢地細個係咪啞嫁唔識喊
有bb唔好出街tim呀 俾班毒撚屌嫁阻住地球轉

抵屌

都話左，攞護照要考牌，冇人撐

可以點理呀 on9

返去J你d整容韓星啦弱智毒撚

應該立法禁止6歲以下搭飛機

你呢個理論可以套晒落所有交通工具，係咪有bb 連搭個lift 都要比你屌？

得啦得啦 你柒咗就好縮埋啦

屌 吹埋有病去外國求醫丫笨
番鄉下大晒？好有必要？？有人死左趕番去奔喪呀？
事實宜家就係旅行多 短途機去日本台灣一堆堆 鄉你老味咩
死撐得黎又冇point on99

不如立埋法禁止毒撚喺情人節出街或者去餐廳食飯啦。篤眼篤鼻

有細路就唔俾旅行？

咁你去旅行又好有必要？
你去旅行然後屌9人帶b去旅行
短途機都嫌嘈想訓覺就咪撚去旅行喇死虧佬
咁你又有咩point呀柒頭
自己冇point話人冇point死撐

飛機一搭搭幾個鐘至十幾個鐘 全部劃位冇得亂掉想避都避唔到

交通工具 時間短 頂唔順可以行遠d 甚至中途落車

lift 得果幾十秒時間

日頭搭巴士嘈 你走去話想訓覺叫其他人咪嘈就話唔合理姐
但凌晨機呢d 理應大家訓覺休息既時段 個b 嘈撚到拆天 叫正常？

成件事有可比性？

都好呀

睇下幾多人屌緊你啦

D自私毒撚唔識嫁
佢地覺得叫父母tum bb唔好嘈易過佢地帶headphone嫁

柒？邊撚到柒呀？睇過

宜家個post 講緊去旅行有冇必要帶個 b
你要嘈就講返帶b 去既必要性
而唔係走去屌返普通人有冇必要去旅行
邏輯連小學生都不如

抽水撚又gut個龜頭出黎俾人拍

去日本湊仔

sorry囉， 小朋友話鍾意搭飛機

點樣冇必要性呀？獨留兒童在家犯法㗎

個個有屋企人幫手湊咩

我係講緊有呢個可能性 十個點都有一個
而你就話返鄉下冇必要
到底邊個冇邏輯

過年過節成家去旅行然後兒童獨留家中

弱智仔係咁 大家包容一下

d 自私父母覺得帶左耳機就唔會聽到班仆街細路果把又響又有穿透力既死人聲

弱智仔又出黎俾人屌

noise cancelling headphones你識唔識
冇見識冇邏輯

咁你問番自己啦 你去旅行係咪好有必要呀

帶得就管好自己個b 啦
識大把父母唔比個b 訓 要佢上機先訓
唔比個b 食野 要佢上機一路專心食野
要教一定可以教
唔識教就咪撚生 咪撚帶佢上機嘈撚住晒

好心有bb就唔好搭飛機啦 好滋擾啊

又不是我的，關我撚事吖

岩呀 方法一定有 係睇肯唔肯做
講旅行既必要性就有冇b都一樣既

快撚去死啦仆街狗

你死先啦含撚狗

依啲戇鳩仔單佢機得㗎啦

講緊你自己

diu 追番post 先知原來一路都係同一條友係度on99...
block 撚左佢算

唔明點解d BB 會喊
大大話話都帶BB飛過十幾次
長短都有，九成時間都訓覺
長途一定揀夜機
短途揀午睡時間
我會買埋BB個位
帶埋carseat等佢自己坐
費事辛苦自己又食唔到野

鬼佬最鐘意帶3歲樓下小朋友去旅行
去東南亞都可以帶兩個手抱兩個小拖玩

互block

香港人嚟架on9
有俾錢唔犯法就大哂架啦
包你老母容啦
你唔gur咪個b一訓就係佢隔離開大個Bluetooth speaker轟佢一野，等佢成程機都無得訓係到喊囉
做唔到就收埋啦

其實你起人底做乜鳩啫 有咩作用?
邊個小學雞 自己諗啦 重話做咗人地老豆老母
成個post又唔撚係話你
係呀 啲bb係好撚嘈㗎 呢個係事實
佢地控制唔到唔係問題
問題係佢嗰啲垃圾老豆老母覺得冇問題 逼人要接受
有人反映兩句 就起哂槓 屌屌貢

無錯!

可能係十幾歲就生仔嗰啲5p仔

帶bb搭飛機死全家

祝你個b驗到有弱智

祝你個b弱智做雞做鴨

bb/小孩應收雙倍或三倍機票費用

祝你個b早日炒車死

搭飛機帶個靚耳機聽歌防噪音係常識黎 唔自保都幫你唔到 一係你打柒個b

屌你老母咁多人帶弱智搭飛機
屌你老母咁多人帶毒撚搭飛機
屌你老母咁多人帶豬扒搭飛機
屌你老母咁多人帶MK. 搭飛機
屌你老母咁多人帶呀伯搭飛機

連登毒撚唔抵得人地一家人幸福去旅行，更加唔抵得d bb咁細個就可以周圍飛

諗起陳柏宇同佢老婆湊住個女去外國 六個行李喼

自私西

夜機先慘

見到呢個post, 我就諗起呢條stand up, 最後摙死個bb

祝你老豆老母炒車死

座飛機最驚隔離座BB/蝗蟲
兩種都嘈到仆街

Bb喊係因為氣壓改變 唔舒服

做父母最好 on climb / on descent 都餵奶,
大個小小可以教距地鍊實鼻哥合埋眼噴氣

屌你老尾前幾日坐去澳洲差唔多10個鐘，後面就係坐住個bb同港媽港爸，斷斷續續每廿分鐘喊一次煩撚到，我少遇呢啲情況都唔知屌唔屌好，驚俾人話bb仔都唔包容，但佢老豆老母又唔撚理

一個人開咩post已經分到佢平時係假膠定咩人睇吓d人係幾咁自私小學雞自以爲看透世事
係唔撚係話我都要屌
老豆老母唔理要屌 但呢度好多人既態度係直頭唔應該搭飛機 我只係提出除左去旅行都有其他機會要搭飛機都俾小學雞屌

你咪就係十幾歲俾人生左個d 5p仔

睇下外國個啲人點做
香港人

就係為咗唔騷擾其他人，我等到個仔5歲先去旅行，足足5年無坐過飛機

香港班家長唔屌番你轉頭都偷笑

我就去近近地，等佢唔使悶咁耐，其實小朋友唔只因為氣壓唔舒服既，都因為悶，我就帶定小食，玩具，比野佢做下kill time, 佢2程都冇喊，玩得好開心

10歲以下要當DG咁做 最好將六歲以下計埋入去CAT 1類別

兩件事嚟

1.根本不應同BB坐飛機旅行，一定喊
2.BB係飛機喊，你屌父母都冇用，根本父母都冇乜辦令個B唔喊

所以，一開始就不應同BB旅行

你老婆難產死

有次芬蘭飛香港
起飛冇耐就聽到bb喊
跟手就見到個鬼佬抱住個bb係通道行住氹返個bb訓
之後個bb都真係冇喊過

問題唔係你帶唔帶bb搭飛機
而係你做啲乜野唔好騷擾到人

BB應該寄倉

有次坐後面嘅bb一路喊一路瀨屎 臭到我都想喊 自此之後係飛機見到BB都驚驚地

香港果D極重支那基因
擺出一副自己做乜都得你理撚得我既樣
同D支那大媽係機倉除鞋一撚樣
識生唔識教
畜牲都好過佢地

係咪派比週圍十個八個

你老婆俾人屌死

III 級制
可以摸空姐

嘈唔識投訴？港豬真係港豬
淨係可以啞忍

移民左一年都會有一兩次帶返香港見下長輩。

唔通行路返香港咩。

你個b胎死腹中

大把鬼佬帶b 又唔見你嘈
唔係父母唔理佢，有d bb 的確要喊一輪先訓，咁就定位為唔識湊 人地盡左力咪算

何況帶b 旅行比佢玩d 香港冇既野都有錯？我三個仔睇動物不知幾開心，唔expect 佢一定有回憶架喎

生同未生過d 思想真係爭好遠

帶B搭飛機嗰啲死撚左佢啦
完全唔識顧人感受

你個b唐氏小兒麻痺

環保撚屌死你

你個b有愛滋

你個b有梅毒花柳血癌

生bb 一定好幸福？笑撚死人

就係你呢d扭撚曲哂既思想

搭飛機一定係旅行嫁咩
帶返外國見班親戚又唔得？

玩資格論？將人分類？
而家講緊BB喊 好煩 父母又唔理

另外，你都係射下精咋喎以為自己有幾偉大呀
生唔生過，都可以唔鐘意比BB嘈

生過嘅思想就係以為自己有個B大撚哂？
要全部人遷就你個仔一個唔係自私係乜嘢？
你睇到你個仔幾咁重要係你嘅事
但唔好自我中心到覺得其他人都係咁諗
你個仔開心就可以任由人哋無辜受罪？

其實一日未到幼稚園都唔會帶小朋友上機。

你係連登問好喇
係Facebook問呢啲野
啲家長惡過狗 屌到你反肚

盡咗力就算 唔怪你 但你個仔真係好撚嘈啊！
你帶小朋友去玩香港無嘅野 你無錯 但你個仔真係好撚嘈啊！

班家長以為自己生完之後就聖人咁
去到邊都要個個就哂佢同小朋友
然後一句“你無生過唔會明”
唔講以為佢經歷幾多唏噓滄桑

好似生仔有專利咁

自私到呢
又係呢要體諒細蚊仔既人
你管唔店個仔好心咪帶上機啦
嘈撚到仆街

上面已經有個， 好心佢返親子，fb算啦

唔體諒就要屌鳩我
佢地明唔明體諒呢兩個字點解

總之細蚊仔大哂
你咪生過唔會明

淨係要求全機人體諒佢哋一家人
又唔見佢會體諒返全機人

搞唔掂就咪鳩撚柒去囉
而家攞槍指撚住你個龜頭迫你去呀？
即好似你個肛門括約肌鬆閪到屎都忍唔撚柒到，你會唔會屎袋都唔鳩柒帶就出街丫？

仔都唔撚識教就學人生，根本係地球毒瘤，社會公敵，無恥之徒

機動遊戲都唔俾矮過規定高度嘅細路搭
飛機都應該一樣

一直都反對班仆街帶BB去旅行，根本就你班仆街父母自己想去

鬼佬點同，人地帶個B去露營同行山又你唔講？

仲有你三個咩仔呀，幾多歲呀，睇動物去香港動植物公園睇到啦

你生完仔咪就係夾硬將自己想法、喜好去強加於一個未有獨立思想，無反對能力的小朋友，咁依層真係爭好遠好遠

仲捉唔撚到你條仆街陷家剷

根本明明你條契弟就係自己想去玩，之後就扮撚哂為小朋友著想，又話要帶佢地見識，又話佢地好開心。

我屌你啦

大家睇下依條撚樣虛偽到

咁細個淨係識食訓屙喊
撚知自己去過邊咩
曬錢又曬力

兒登仔真係chi 9sin

呢樣同意

我個reply 咁溫和都比班狗追住咬
我仔又唔嘈，又唔係初生
總知兒登有仔係原罪

毒撚自己圍爐啦

其實話bb冇記憶嘅人只係你自己記唔起
Bb最早嘅長期記憶大概喺8-9個月開始建立
而有意識嘅長期記憶大概係14-18個月
雖然話就話每個人嘅海馬體同大腦額葉嘅發展都唔同
但照正常發展來計大家都唔會相差太遠
所以同小朋友去旅行佢哋係知
我自己有意識嘅記憶最早係
1歲時未識講嘢只能夠點頭同搖頭去表達自己嘅時候
至於話喊呢樣嘢就真係難控制
呢樣就應該係父母要識處理嘅事
識做嘅父母應該係有能力去控制到個小朋友

你個b飲奶濁死老婆鯁死

神童 連自己未識講野時既野都記得，骨格精奇
我最盡記得少少幼稚園既野

你個b出街俾車撞老婆仆街仆死

冇人幫手湊B呀，你估我地好想帶咩

咩叫唔撚理？個B氹極都喊係咪要用牛皮膠紙封實佢把口呀？個B鬧極都郁黎郁去係咪用麻繩紮起佢地手手腳腳？

港女老婆唔想湊B去外國打卡
老人家唔夠精力幫唔到手
有乜計